仲有無人會玩魔獸爭霸，霸霸？

想問呢家玩家多數係邊個平台？

地圖又係邊到down齊d?

同邊個patch 1.2幾係最相容？

push

war3?

1.28, vlan

Yes

1.28會唔會好多舊圖玩唔到

想玩小兵大戰，術士大戰，飛飛兵果d

都玩到 但某d圖會中bug 例如招技開唔到 無效果
不過你可以開貼 睇下有冇人幫你整番好
之前玩農民vs獵人 就有人幫手整番好d bug

Thx nigga